rugby seven 香港最勁果個係唔係7號?

技術 體格咩都齊 之前都好似未見過有咁強既人係隊 佢起碼高過同隊其他人2班波 應該有去到美國級數

推

Alessandro Nardoni
Date of Birth : 1996-10-03

新星

原來今年香港rugby seven真係勁左好多

呢個金幣真係實力黎